[跪求] 大家可唔可以盡快傾個死線出黎！！唔可以就咁俾林鄭贏！！！

要有死線政府先知我地無收貨，要有死線外國先知我地仲未贏，要有死線全世界先知我地場仗未完！！！

9 21 又好，10月1又好，我求求大家盡快傾個死線出黎，全線跟。
死線前要 keep 著遊行，全民盡量和理非，勇武暫且退場，唞唞一齊和理非。
同一時間俾時間其他人宣傳，準備升級行動。我建議全民 gear up日，準備再全民三罷等等。
以退為進，俾個死線林鄭答應五大訴求，否則行動升級！如果途中膽敢清算，全民勇武！！

死線有咩好處?
1. 話俾所有人知我地無收貨
2. 要國際知道我地場仗仲未完
3. 政府無籍口講回應訴求無用
4. 俾國際睇到善意我地唔係無
5. 顯示我地全部人有幾團結，話和理非就和理非
6. 如果勇武再上場，顯示勇武係政府迫出黎
7. 勇武可以有時間休養生息
8. 其他所有人有時間準備升級行動
9. 最重要 keep 到個運動行落去!! 有訴求，有目標，有時間性!!!

9 21 ，係死線！！ 9 21 ，係死線！！
或
10月1 ，係死線！！ 10月1 ，係死線！！

Pushhh

P牌推唔到到

仲死乜鬼線？死線已經過咗好耐啦。卡數過咗期之後係要立即付款，唔係就要係咁俾利息。

set過好撚多次死線啦
次次都搞唔出咩樣
唔好再自曝其短

最慘外國人以為林奠還曬錢呢。。我地要話仲有死線，仲未還曬！

913有一個，講係行動升級但其實冇人出過idea

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上